唔見左特區護照 help

,今日去補領，見到6月3日可以拎都安心,點知個職員同我講遺失要4-6星期， 我7月3日要出發了
其實真係要4-6星期？有無人有類似經驗？

有冇巴打可以指點明燈，或者係職員有計幫幫

轉機票，改假

BNO

或者係職員有計幫幫 抵你唔見

有BNO 身分可以申請緊急護照。

因學術交流...唔係出國旅遊

又關你咩事 黑心到你

可以叫佢加快d

唔係有特快證架咩?

98年出生無得做bno

佢講無....唉

你同佢講你既原因先 佢地覺得合理既會加快俾你

我之前補領 佢都係話要4-6weeks 但最後計埋由去申請個日至到收信要你去拎 total用左19日

多謝你的經驗

咁係香港玩
或者轉機票遲幾日同 同學會合

今日去補領

點樣可以見到6月3日可以拎?

下年個6月3?一睇就知有問題啦?

你夾多幾舊比 staff 再單單眼可能有機。

強國人咩？ 我要去第二次搵到主任 再用文件等等證明我係學術交流 搞左特快啦（總之會快左）比左大約既日期比我 。第一次搞果陣果個職員，似新人 咩都講無無無 西西地甘 好在我再去一次

我指係6月3日去 搞護照